一人一件中學最難忙既on9事

中五個陣時有個英文老師好中意叫我地拍埋啲on9片，啲題目佢自己定，拍黎既目的係要我地比誤樂佢，仲要拍完出黎比曬全級睇，佢都戇撚鳩鳩勿相認

最難忘係唔識寫個忘字

中文差唔好見怪

難忙啫係好難唔得閒？

難忙 誤樂

一早做哂暑期功課，放假好難忙了

痴L線我個英文老師都要我哋拍片

勿相認

痴撚線有個同學喺ikea拍片扮spiderman

痴撚線公司